【聲明】渣哥 一九九六: 無言感激 但不會接受任何捐款

【聲明】
自宣布推出免費食物行動後，收到大量留言，絕大部分都是讚好，支持，鼓勵，足以証明決定正確，暖暖在心頭，無言感激🙏🙏🙏

但亦有小部分不滿的，留言惡意中傷，誹謗，甚至乎話要到店亂取食物，搗亂，人身攻擊等等，有些留言內容更不堪入目。

事情其實非常簡單，作為一個普通香港人，知悉有年輕人沒有食物，擔心佢地餓壞身體，主動請佢地食少少嘢，實屬小事一樁。

任何人要講乜，甚至做乜，悉隨尊便！
不滿意的，因為不想浪費時間，
所以我們的回應亦只此一次 :
【人為善，福雖未至，禍必遠離】
【人為惡，禍雖未至，福必遠離】

渣哥 一九九六

**Memo紙，未必能夠如數貼出，會收藏作為留念，希望大家包容。
**再強調，我們不會接受任何捐款。

【天使，魔鬼】
【圖1】
你班友真係話極都唔聽，各分店都已不斷婉拒你地放低錢！
你地仲係要放低就走左去，店員就要即追，你睇現場環境，出到門口，你應該已經大概去到北角！
仲話有個望落肥嘟嘟，但跑得快過保特，唔知以為佢搶左野...
懲教署人員劈低走左去又有...
仲有林林總總既方法，誓死不休係要放低錢先安樂...！

#佢仲話身在圍牆內心在雞蛋中
#我就真係又俾你地整到眼濕濕勒

嗱，真係要乖乖地，聽我講
1 我地講得好清楚，不會接受任何捐款，饋贈，小費...等等
2 我地暫時仲有足夠能力應付，但可以答應大家，到唔够錢有需要時，一定會通知大家，到時就任你俾！
3 我清楚知道，瞭解，明白大家好有心，但其實仲有好多渠道架，問下留意下就知架勒！

【圖2】
俾大家當消閒娛樂笑下🤣
兩名加埋都應該超過100歲既大嬸，死話自己係年青人，店員怕佢煩照俾，佢地死話要每人2盒攞走，店員話你食完一盒先一盒，佢地就發爛咋，店員怕事，俾左佢。

#原來人格只值26蚊x2

1 已吩附店員要企硬，假既就1條毛都唔會再俾！
2 其實已寫得好清楚，店員係有最終決定權！

“有心人，天不負，
臥薪嘗膽，三千越甲氣呑吳！”

💛大家加油，香港加油💪🏻

我哋其他人咪多啲用正價幫趁，又或者見到年輕人幫佢哋即場加餸。

香港人生活節奏咁快 買完野仲等佢地找錢咩 比完就走啦

唔使找唔該

已經叫咗返九龍灣既fd 幫襯多d

CWB 同九龍灣係同一間??

三間分店 --- 銅鑼灣，德福，東涌

雖然貴左d 不過下次支持下

良心

真。香港人